（26）電單車交流區 [82]

置頂post未完成，請接龍

***
Q: 想學電單車, 邊間好?
A: 關於學車問題, 請移玉步至隔離post 「考緊26？你問我答！」

Q: 新牌買咩車好？
A: 請參考

Q:邊到買車好?
A: 二手: 28car, facebook marketplace
新車視乎牌子: (紅色係總代理, 其他係分銷商, 以下為大路牌子)
Honda: 燦基 (旺角), 恆基 (銅鑼灣), JMCA (土瓜灣)
Yamaha: 萬里達 (太子), 銀星 (深水埗), JMCA (土瓜灣)
Kawasaki: 泰力 (北角), 翔利 (土瓜灣), JMCA (土瓜灣)
Suzuki: 鈴木科研 (觀塘)
Ducati: Ducati Hong Kong (新蒲崗)
KTM: KTM Hong Kong (新蒲崗)
SYM (三陽): 奧士 (大角咀)
Vespa: Motoplex (土瓜灣)

水貨車: DS MOTO (大角咀)

Q: 學車買咩頭盔好？
A: 睇$做人 大路鋪頭有
土瓜灣: 車迷 油麻地: 頭盔 元朗/深水埗: 預瘋 九龍城:熊興(Arai代理) 花墟:加利(Shoei代理)

Q: 電單車(26)有咩種類?
A: 同46一樣, 有分棍波同自動波, 外型大致上可分為:

啡鈴(sport bike): 棍波為主, 模仿真實賽車的外型, 坐姿偏高, 騎姿會比較趴, 因為有流線型外殼(fairing)包裹故俗稱啡鈴

街車(naked bike): 棍波為主(亦有少量自動波款), 坐姿比啡鈴舒適, 適合於市區使用, 因為無外殼所以英文會叫naked bike

巡航車(cruiser): 棍波為主, 特點係腳踏偏前, 坐姿舒適且坐高低, 適合長時間駕駛

綿羊(scooter): 自動波為主, 亦細分有龍骨同平地台(無龍骨), 坐姿舒適且靈活, 另外有大容量貯物空間, 適合於市區使用

爬雞(dual-sport/off-road): 棍波為主, 車身輕而且坐高較高, 主力用於非鋪裝路面(爛路/越野)

lm

有冇睇TG gp個600RR，笑鳥

永遠懷念丹巴DRGG

有冇師兄知 學牌出600cc車要幾多錢

我學牌保險出300 cc級已經要三千九
留名想知600要幾錢

Benz 狗成全家

我都想知諗住遲少少睇，點知就已經private左

正常人會知既野
26人係會有另一種主見

泊車唔好影響到人其實係常識，我都諗唔明點解有人會唔識

有乜問題，唔太明啊清

做乜9

費事有位比人入掛

佢好似話upload錯片
呢個version少咗啲片段

利申睇咗

冇常識本身違泊就更加要抱住唔好意思既心態啦
但有d人都係當老鳳見到泊喺路中間既訓低左都幾心涼既
攬炒全條街既更加唔洗講

泊巷仔唔好泊人門口。
燈位攝車攝最頭唔緊要，但起步後唔該你行返快啲。
紅隧攝車唔好攝攝攝到比錢果度。
見到後面想快就讓吓人。
前面見你想快，人哋讓完你就比返個五人哋。

係有權可以唔做，係唔犯法，但冇品囉

全部有做足26有品師

其實只要禮讓一啲，大方一啲，顧己𥄫人多啲，馬路上所有爭拗其實完全可以避免

顧己𥄫人

如果比人勾車係咪要成架車還完 定有d件唔洗

留名

因乜解救又變d返電單車呢親

因乜解究用繁体字呢亲

毒辣咗

red flag 大炒咗…睇到都驚 VR 46 差啲死

ching點睇腳車

舊版都要4皮？

深水埗榮昌

有冇人同我一樣好想學26但屋企人極力反對
講左成年幾都未說服到佢地真係好撚sad

直接去咗考，考完先同佢哋講

我都係拎到學先同佢哋講
之後話算 我都考咗

Same，臨考強制先講，無同佢地講會買fairing
同佢地講買架羊秘撈送外賣就無乜反對了，好現實

我買左車屋企都未知

本身我都係 考嗰陣俾佢發現就話淨係考
之後買咗車揸一排都冇講
但做外賣就好難唔知 咁就講完之後都冇得反對

我都有諗過，不過個頭盔咁大好難發現唔到

睇個人家庭因素啦，但如果家人咁擔心都無辦法，我會選擇順佢地意。

試諗下將來大吉利是有咩意外，佢地一定會好恨自己......

不過現實都好兩難下

余文樂r6邊夠，身為nba巨星最少都h2r1m又睇睇佢

仲玩日本車
選我KTM廠車for sure
平少少V4R都得

KTM你炒左啦

余文樂攬炒Rossi
大新聞

想問下技術少少嘅野

上網睇人成日話搬身
就唔洗訓咁落
無咁易派車 安全啲
原因係重心轉移
人搬出啲 車就可以企直啲 平衡返重心

但係個問題係 車企直咗 即係轉彎無轉得咁急了
其實係彎嘅速度唔會快咗喎
咁搬身其實只係一個錯覺

搬身 其實原意係唔係比賽時 用盡條軚 都唔夠 所以先要搬身？

嗯...

呢句應該錯左

罰你重睇一次灣道聖經

日本放風試探CB400SF 改 CBR400RR 消費者反應

本田進取啲啦唔該

本田 同 進取 好似無咩關係
大賣嘅adv150 原型其實係出自泰國廠嘅作品 如果想日本果邊進取就有難度

俾小巴佬請我食左個水氹

明白嘅⋯⋯
的確而家好多新車情報都係由東南亞子公司放出嚟
日本連考電單車牌嘅人數都越來越少，客戶群一直縮細

頭先一點場雨 我濕到條褲滴水

好開心 今朝無聊禁下amazon jp睇頭盔
見到有個心儀款平成9000yen 即買
買完即刻加返原價

仲有歐5/6排放標準 所以所有廠都注意力放落去600cc 甚至更低

全身都滴水

唯有同自己講，唔可以後悔，學左車先
等拎到牌先再諗買車，用心態說服佢地

有咩好野介紹？

遲到的留名...

400rr有模擬相睇

型過600rr咁多既

幾時出adv 300

買ogk 開工用

我驚佢地連考牌都唔比我考，會叫我考46好過

有冇人可以加我入26 tg group

幻想圖

巴打幾多歲？
淨係學車都要理屋企人？

正常呀
清display

想買

有冇師兄幫我解答的問題
我想入手kymco down town
，因為內置埋導航功能
但係代理商冇呢隻功能嘅車
要另外買加驗車，佢話要加一萬
合唔合理?

新款downtown個導航只可以台灣用，好似係

ak550個個呢

佢係經一個叫Noodoe嘅導航，你可以dl佢個app睇吓有冇香港地圖睇吓先。

就咁睇幻想圖係型既

Maxsym tl唔好咩？

單純導航好吸引，放少部電話，又唔洗另外叉電。
唔明個系統2017出，個代理2019仲要入冇呢個功能嘅車
驗車通常係幾錢

光陽你信得過？

台灣呢單

可能而家用到，但有冇見過香港用家講過？

26司機最後點...

好似未有消息
見到佢拍車尾果幾下完全感受到有幾痛苦

台灣D保險點計, 揸架前7去黑點易唔易搵食

條友冇台灣大型重機牌,保險應該唔會賠俾佢

學車都要問父母，你返工屙尿有冇問老闆？

想問羊 2萬左右二手 有冇咩介紹 最好雙騎都冇問題

點解鐵騎館入面架force155係咁比人屌？

人地爆改賣3皮，條友收完換返哂原廠件賣2皮9

拆左前後避震 後加電腦 正廠喉換左馬牌喉
減1000賣🤣

開左3個po比人屌足

只夠買2手
而且唔建議買2萬既2手車
執死你

有冇聽過大鷹王？

緊係有 不過買2手真係賭大細
過來人

pcx150
三陽200/300
呢個價位一係十年車 一係殘腳車
真係唔推

咁最好幾多

33k直上force la

150cc?

我揸過雙騎都唔會話唔得既
單騎都好爽
但馬力依樣野每個人追求都唔一樣

有冇師兄渣Adiva？ 操控同保養有咩評價
其實係咪安全 穩陣啲？

因為成日都雙騎 怕唔夠力

Figter150/vs150

唉屌 放工先打風

淋雨淋壞左個時速計

有冇清放force 搵食車
自己架xciting 400 就冧偈

3萬零收架r3 留tg

打風大家部車會放邊？ 停車場又會水浸，外邊又會冧車

貼牆放

做咩換番細羊

tg傾 GFHK12123

R15v2既殼究竟邊度有得買

依架車啲料要上印尼網買
以前揸 好難搵料

有冇以前儲低啲網可以比我
我打哂keywords都搵唔到

你上台灣蝦皮睇下
我記得有代購
教埋你唔同件既印尼名
之後你可以搵比條友幫你代購

我見過13q好似係我見佢個網好似冇乜野賣咁
唔該你

如果再搵唔到就留tg啦
以前賣車比我條友有代購依架車啲料
成架車都係佢自己買料返黎改
但唔知依家仲有冇做
都3~4年前

亲，这裡是26讨论區哦

P牌出咗R3想問各位大佬
新款R3 有無pk膠？

好似周圍都有

有無車房推介
出車間車房話無要自己搵...

新款R3 得一隻pk膠 Trex racing出嘅 比較硬淨
淘仔有一隻打斜伸出嚟 感覺上幾危險

cbr650好似性價比幾高
知唔知係咪真係好熱

四缸黎講 佢算可以接受了

性價比高⋯⋯

如果新600rr$12內
買左650真係會揼春

著到成隻傻咁返屋企
屌你最尾雨都冇滴

同R1 cb1000rr比 係高嘅

推推下車落雨咪收皮

無可能啦 其他兩間廠既600跑都12up

燦基賣車咁貴，起碼都賣13萬
250rr 都8萬

屌行農場道行到粒風鏡螺絲斷撚左

推車唔驚啦

大風呀 要個風鏡擋下

最近批125monkey賣到$5蚊

原來仲有架drgggggg早過我撞
佢夾三文治又total loss

賣比奧鮑鮑整

又要推車啦

屌係咪又係呢個post d人黎

改裝係香港基本上唔洗諗

唔知你講邊啲，但要攞正牌申請就無咩可能，咁當然都會有人自己照裝

直接買36咪有蓋

原廠係咁 無改裝

人地出廠原裝嫁
Google: adiva

自己google啦

點解咁多人歧視36 唔使平衡 又有handbrake 幾過癮呀

唔歧視 不過有蓋好柒
tricity300就幾型
好有未來感

btw有冇人行街見過一架36車頂裝咗太陽能版？冇圖，費時害人，純討論

諗起大陸d摩的

36係會跌車ga
太大部泊骨位

點跌車 極限駕駛?

搵到了

揸羊都無晒霸氣
仲要36

二劍型喎

上面講錯tricity型
想講依部
好撚型

見過 柒到呢
唔明裝黎做乜
電單車又唔係用電

300都型

係㗎，我自己觀察所得，揸36嘅人係騎呢啲

其實我覺得36型

住粉嶺 邊間車房好介紹
一般維修 換下偈油之類

ok架wo
不過係平整

Kawa 都係啱啱好12啫

好耐冇返黎連登 26 post 了，打個招呼先

好耐唔見
之前去咗邊度威呀

一般維修都係換個偈油 油格 火咀 迫力皮好基本
信網上評價怕中伏 你不如自己學下DIY 唔難

有咩邊度威丫，都係為兩餐日日返工，部車買左成年先得 3000 公里

咩車嚟呀？

爛木大 R L8，好耐冇渣，唔知仲著唔著到車

推撻

200kg 冇呢個意志去推

放假行程，練車日

師兄架車好cyber

150 mini GP 練車一流，隨便派都唔入肉

個windshield拆咗?

拆左，方便上車運黎運去

邊度嚟㗎

係台灣北部，細場仔但練基本功好場地

台灣真好

唉，香港就...算啦，台灣賽車文化都唔係話好濃厚，冇商業讚助其實都冇得點玩，都係大家一齊得閒幫襯 d 小型賽車場，去下 trackday，參加下 d 比賽黎支持

香港連電單車都少人玩 講咩trackday

我睇緊嚟個，佢哋開心

咁有時 d 野都係連帶關係既，有 d 人覺得冇 track 就唔玩電單車，有 d 人的確係唔鍾意飛山飛街，而且有 travck 就有四輪大爺照住，果舊錢一定多過電單車

係，佢地好搞鬼 但台灣車圈真係咁，大家鳩下鳩下就越玩越叻，始終有人陪就差好遠

你而家直頭喺台灣定居了？

係呀

朋友3萬到想出架羊仔包保 除左Honda elite有咩推介

妒忌

齊集26同46既壞處

金發財

咁你有冇報名出賽呀

PGO Bon125
sym jet180

再練下先算台仔好癲，好多好快...

不過聽聞奧士唔入了

係咪要減磅先呀

好瘦啦喎，60kg 我想增，仲減

台妹+1分

分d比你

台妹

鐵騎館fb啲邏輯真係好正

咩post

最新個個學牌post

邊個
學牌行人路送外賣？
學牌雨天行斑馬線？
學牌上行人天橋？

zeek袋學神係行人路肩嗰個post
不過其實幾個post論調都一樣
"未學行先學走
未有牌就咁 考到牌可以揸飛機啦
班友搞串晒個party"

咁要點樣個邏輯先至啱？

新車mark個個車價包左稅架啦

你的朋友就是你

想知賣咗幾多部xsr155

43800 真係要狗沖，學牌出依架先#beat#dog#beat#dog#beat#dog#beat#dog

咁平好似有個巴打想買

學牌出車？哪裡來的自信

掛住個學牌就做非法嘢，話佢有問題？

運吉署終於識轉下個腦開返老強同26路試

但班人唔係屌佢非法
係屌佢學牌就咁做喎

不如咁講，你咁有自信強制唔會肥？

43800海絲瓜真係好吸引

海絲瓜 巧吸引

2020 Husqvarna SVARTPILEN 250 最新入門250級別新小黑箭震撼價登場
首批超特價HK$43,800 (數量有限)

好吸引😦

.......401就差3 皮

有冇師兄用緊F911s 車cam? 岩岩睇番啲片發現前cam個角度唔係水平，有冇人知點樣可以微調？
感激

好簡單問你
學牌飛車
有牌飛車
邊樣衰d？

個價錢同個款都好吸引
但平時係街唔覺有人揸呢個牌子

出XSR300就買

鏡頭有粒螺絲 鬆少少 再扭鏡頭後面黑色部件微調角度 再扭返實粒螺絲 搞點溫馨提示 撻著車down片快好多

感激

買咗，賣咗都未知

我好奇咁啲靚姐點答

係又知2月考到？

250 呢部點睇

$43800 真係好抵玩，又靚仔

唔知油耗點？
價錢屌打cb300r 實好快賣晒

咪又係KTM

應該同Duke 250差唔多

雙缸？

ktm 世界第一？

CBR600RR 又話今日發佈？
冇聲氣嘅？

但長遠計，計埋維修保養等雜項野，都係300R有優勢

個人認為細CC車最緊要耐用... 歐洲野都係算啦...

單肛

唔知海絲瓜藍定黄

收架125棍車操車 2萬大約

之前話油缸漏電油個巴打整返好部車未？

我以為佢會變身

16我使買佢

磨到條軚
我果塊磨左1/5

連左日本稅 唔連可能14

香港買車算平...我呢邊買車，吸血鬼黎，16 萬港紙買600cc 渣...

黎黎去去都係果幾個選擇既姐

拎工作簽証去做野/投資移民/溝個台妹結婚/屋企人係台灣人

都好多人旅居，不過就冇身份搞唔到 d 証件咁

賣ADIVA 果間

你想問乜？邊種都一樣

部嘢係咪bmw g310 啲friend嚟
點解係youtube search 全部都係印度佬

復古羊咁平買番黎分分鐘有排你整

恆迅成日貼嗰兩部１９ＸＸＸ係咪叫復古？

個人會簡返CB300R 因為維修保養會平啲（我估）
但 CK

"Husqvarna to launch India-made Svartpilen 250 & Vitpilen 250 "
原來係印度車 唔怪得咁平

咁我都寧願買泰國造cb300r

你想移居台灣？

有冇咁跨 同埋部嘢得125

2020 嗰兩部401會唔會都係印度製

唔知點解對印度制真係好卻步
寧願支那/東南亞造

Bajaj Auto 世界級㗎其實

韓國掛，間嘢啲車好似都係韓國

原來大陸嘢，連中韓合作都唔係

市價貼貼紙大概要幾錢

係印度製

你pm問吓

JK啲design一般般

想問 PCX ADV NMAX SEAT底
放到邊頂full face
我帶過既碼 SHOEI L碼 ARAI XL碼
對唔住做左伸手黨

裝個尾箱擺， 成日見人放seat底壓爆頭盔

算

長知識

你貼張貼紙落去都可以叫做非法改裝
總之非原廠出車嘅設備都係改裝
睇下班狗仔搞唔搞你啫

仲想買20年嘅vitpilen 401 而加諗諗先

純Design 嚟講 Ray 好好多
唔知係咪淨係做大羊

有冇人知街車同綿羊既偈油有乜分別？可唔可以互用？

直頭柒添啦
sor no offense

天皇椅呢

仲要考慮改完返轉頭難唔難

訂啦訂啦
去邊間訂好
有冇黃店

ng g....你冇入Xmas 谷咩

冇
訂撚左個後鏡前移
屌個右鏡比順豐掟撚爆左
唔知有冇得單配一邊鏡
goworks既r3鏡

訂多對，再掉爛個左邊

問台灣啦

大家覺得Aprilia Rs660如何

想問下出車保同埋過戶係咪一定要本人去出？搵朋友代辦得唔得？寫張累似授權信既野
Book左下禮拜搞 但請唔到假買左兩個禮拜都仲未拎得車

車保你whatsapp/email買都得啦
過戶當然可以代辦, 車行代賣車咪又係咁做

咁過戶要唔要寫授權書
係咪我比牌薄 身分證正本同埋保險單同填好過戶文件比我朋友就得

係啊, 你俾晒啲文件佢

唔該哂
我睇其他人講又話代辦要舊車主同新車主既身分證同地址證明 個個講法都唔一樣

本身要咩文件你咪睇返張form囉, 寫得好清楚架啦喎

速度同里數錶一齊唔郁

時間停止
你車速快到入左時間裂縫

睇下個插頭，鬆左姐

冇分別，但度數你可以睇車主手冊建議係乜，一般都係 10-30W 或 10-40W

海絲瓜就快賣哂

黎多round 43800

應該難d

Round 2實加價

你買嚟睇吓咪知
香港有錢消費者做開水魚，淘寶先係真實價錢

你真係好搞笑

香港鋪租貴

咪就係港豬真係蠢

認真一答：

你諗下
「【研究、開發、品質檢驗】成本邊個畀咗」
你就明點解咁賤價

發達大計，開ig shop 賣電單車
2千蚊入貨，2萬蚊賣，做唔到黨主席都做到總理

男權友全面進場
物化男性

其實呢個話題係好值得討論，因為有大部份揸26嘅師兄係好憧憬呢個動作，又或者因為呢個動作而去學電單車

搬身台灣好似叫側掛or卡普，好處係可以減少轉灣時車既傾斜度，壞處係視野變小同埋難應付突發野
一般道路用同傾和內傾比較安全

外傾，同傾，內傾，側掛有咩分別同用途上網搵下好多教學

其實搬身除左重心轉移，重主要係減少傾角

舉例用同傾唔搬身，100 km/h 入隻灣可能係 55 度傾角，但搬左身可能係 52 度就可以用同等速度入隻灣，傾角少左有咩好處？好處比灣速大好多既，就係開油既時間可以早 d 又大 d

賽車要快，其實係講緊用最少既時間做出最大效率既煞車同越多開油既時間，另外就係行最短既 racing line

真係屌都廢事

小林架R3 買返黎整?

你覺得自己條命只係值2千人仔咪即管去馬

好撚白滑

但係你傾角唔同咗 行既路線都唔同咗喎

想問下咁多位
300羊有無邊款好介紹

xmax
forza

Vespa GTS300

26po執9左佢算啦

都話電瓶車討論架啦電乜9單車

外父都奶共了電摩

親，淘寶買車嗎？cfmoto嗎

利益
要跟隨黨了

外父一直都唔係深黃
宜家非友即敵？

等你包膠
香港電瓶車第一人

唔會誇張到條線唔同左，個傾角唔會差左十幾度咁誇張

Racing Sixties GTS

外父唔係深黃

海鮮is紅
外父is藍
Btw唔太明包皮尋晚乜事，冇啦啦又扯過去講黃藍

你睇返外父之前講嘅野囉 黃就一定

非友即敵 贏硬啦

我都9up到分唔到曲直了

留名

新車泊街除左落cum落鎖之外是咪都係自求多福

泊多人經過嘅地方/骨位，最好附近有cam (例如舖頭門口影到)

認真你就輸了，唔怪得到今日個po仲有人學牌問出車

都話r1m ,h2r問咁多唔知做乜9

學牌想出 200hp+ 有咩介紹

s1000rr, v4s

未報名學車就要訂定部500s
等到pass完甩埋p就差唔多有得揸

100hp都冇 辣殺

有冇巴打有車cam推介
俾條寶馬撚同線介完我，想裝翻個cam穩陣啲

介返佢要cam黎做乜

車仔唔夠快呀

換車
而唔係買cam

思路正確

思路正確，但銀包負荷唔到呢

我上星期拎車比dc9硬攝
佢一邊倒後鏡撞到我手把摺埋
好彩無跌車

今日咁得閒唔出車？

啱啱考完自動波強制
想問下學牌出羊，有無車型推介？
係咪要125cc？
budget 3皮樓下

無限話要幾多cc，只係你想用埋黎考試嘅話就細cc會易啲打8字

奧士有兩部total左既DRG

EXXXXXR 電瓶車

佢可能覺得呢個世界冇人知咩叫gogoro同冇人去過台灣

5雞野
留名睇點sell人買

5雞898

油錢100蚊缸當你行200公里，一個月都400
一年4000，十年都4萬

買電車就唔同喇，4萬唔洗再比油錢嘩抵到爆，係呀爆呀，爆到booooomb一聲個隻

比電費

屋企裝個核能發電咪得

邊間教會？

電瓶車協會既

其他代理心中暗笑

53800，買vespa氹老闆唔好？

想問下香港aprilia(motoplex)係代理定水貨？

大家覺得嗰三架電動電單車保值能力如何？

用一年後 2萬9放返出去得唔得？

代購有冇得做

保啦梗係，留比個孫tim呀，到時李嘉城都唔夠你有錢

可以拆頭轆上地鐵？ 又幾好喎

勁過m車人地斷尾擔
佢就甩轆

想換對石橋s22 120/180, 請問巴打幾銀左右？

DUCATI同KTM直線機器

36同30慘
重開兩個一齊跌出頭二

KTM 世界第一

大家落完雨會唔會噴鍊油?

好似話冇安全認證就唔得？DOT/ECE果啲

忙過返工

帶帶下爆發命都無

搞手只求打個和 大家開開心心有車揸

淘架落黎大家玩下好冇

ktm世界第一

淘寶師淘左邊架車？

直線加速真係屈晒機
啲直四食塵

DUCATI極速上到320

中上貴晶310都唔到
咁樣跌咗個第二真係唔抵

見住 KTM 4架車話過就過
中上都幾慘

同埋點解有啲可以換新呔
有啲又無換

Mir仲撚慘
第一獨走贏緊第二一秒幾

點知撞一撞重新開波
一起步俾全部KTM Ducati包圍

Yamaha 真係...唔識講，引擎永遠係致命傷，同樣係直四既鈴木贏幾皮，仲要返黎玩冇耐

好彩後面有Oli補一補位執返個第一返黎
JM43今年狀態唔差

今日連迫力都死埋

支唔支援手機唉趴趴遠程啟動

真心唔希望兩個黑馬新秀死係 Yamaha 度，而家既 Yamaha 同 Honda 一樣食老本食到自己收皮都仲未識醒

好似唔錯 香港地咁熱
等師兄包膠

KTM又世界第一

粗用都OK掛，大陸羊我真係唔知

哇屌咁多勇者

有備案同有落口供同意和解？

身邊有朋友 case 係報左警，現場口頭話和解但乜都冇簽冇証明，兩年後收到律師信追賠償，最後賠左幾皮野

12號好慘，連續兩場都有問題

啲人用黎返工都好似唔錯
不過淘寶野

想像下塊扇葉好似刀片咁直入後腦

買定人壽，戴戴下爆炸

聽日學老強喇終於

睇完 MotoGP 團火好旺盛，出出火先

呢個情況都好幾年...唔係呢樣問題就果樣問題，Yamaha 究竟有冇醒既一日

考試開返?

練下2舊幾扔車

如果架有兩舊幾，一定好得人驚

舒服𨶙係咩嚟㗎

😂😂😂 隱形眼鏡，台仔 d 中文翻譯係世界級，Timberland = 踢不爛，好 L 貼切

油缸個logo甩左有冇得配返 yamaha

我驚你到時唔止推車，仲要抬棺

祖國有

我岩岩追PO試下解釋下
電單車轉彎要打側係因為要將個重心轉移，如果唔係會向外跌
(其實用重心呢個字好似唔岩，應該要用CG)
再解釋落去就要用物理同埋畫圖，你最好都係上網睇下片或者文，一定有好多人介紹

打側架車而無搬身係可以移動重心
同一個打側角度之下，如果搬身，因為個人有重量，成個整體咁睇(人+車)既重心比無搬身時向彎心方向+向下移動左，變相可以更快入彎

可能1999 但係無圖純文字係咁上下

聽日學姐
不過月尾26考試開返

力學 計CG 我都認識

轉彎時 車身透過車軚對路面施加離心力
此時 路面亦會對車軚施加 反作用力 向心力
由於向心力係車軚 車輛嘅底部上作用
若果無側身 用地心吸力嘅一部份去抵銷 車身會向離心方向外反車

在同一傾角下 搬身能夠拎供 更多地心吸力 用以抵銷向心力 即係車輛可以以更快嘅速度轉同一個彎

又去走轉咁逍遙

Corner speed 同 lean angle 係有相對既關係，更快既 Corner speed 等於更大 lean angle

胎邊既咬地力有限，等於 lean angle 有限，有搬身可以用 52 度 lean angle 100km/h 入灣，冇搬身只可以用 55 度 lean angle 100km/h 入灣，假設胎既最大 lean angle 得 58 度，咁有搬身既極限 margin 大好多，你可以用更快既 corner speed 入灣，或你可以養胎，或你可以用比較大既油門出灣 etc.

搬身除左減少 lean angle 外，其實佢仲有其他目的，而家成日見既現代既搬身，會坐到好後（重心轉移去後輪，俾油時減少打滑，帶煞入灣減少對前叉既壓力），到 apex 前上半身壓到好低磨曬手肘同搬到好出（盡量減少 lean angle 盡快拉直車身開油，同開始俾油出灣時壓低車頭盡量唔好起頭）

基本上成個動作有好多唔同層面既目的，同唔同馬力既車又唔同渣法，Racing line 又會唔同，所以好難話邊隻邊隻唔岩，你跑得出成績冇人話你錯

努力下試下出年玩下比賽，雖然一定會俾人放星... 唯有說服自己俾人放星都係一種樂趣

另外想請教一下，帶剎入彎呢個動作，油門係收哂定還是要定住油門嚟做？

突然多左好多高質討論
如果用頭迫入彎我會收哂油，因為收哂油尾有Engine brake，覺得會平衡番

剎車同油門只會用其中一個，唔會同時用，你煞車，就收油，你俾緊油就唔會用煞車（後煞可以）

Engine brake 要神人去解釋，我未渣到呢個 level

但 engine brake 係大馬力車上係非常重要既一樣野，亦到係最難平衡既一樣野，有 d 人會 set 到冇咩 engine brake 好似二沖車咁，有 d 人會 set 到一定程度既 engine brake 可以用 power slide 入灣（Marc 同 Stoner 既渣法）

因為我睇彎道聖經，白頭佬話行車途中油門要全程開住，所以我先有咁嘅困惑

因為有高質巴打返番來

其實佢講得冇錯，電單車最穩定既時間係有動力既時間，部車最唔穩定既時間係收油完全冇俾油既時間，前後輪都冇 loading，部車只係滑行緊，但呢樣野係最難改...

但呢 d technique 野只係針對落場，平時行街又另一回事，唔應該應用係一般道路

唔係高汁，我都係鳩吹，但玩車就係要有一班人鳩吹先開心，同有成長

屌
本身8月中考筆試
排到下年4月老強
而家我諗要明年今日

應該係收少少油再落break
英文叫trail breaking

Traditionally, trail braking is done exclusively with the front brake even though trailing the rear brake will effectively slow the motorcycle, also decreasing the turning radius. If the motorcycle is leaned over, forces from the front brake and the deceleration causes the motorcycle to yaw (lean), while use of the rear brake generates a torque that tends to align (straighten) and stabilize the motorcycle.

Brake point 收油即刻 brake (收油同 brake 前 idle 時間越短越好）收少少就會太快 brake 唔切

我知道係落場先有用嘅技術來，係想試吓睇吓咩感覺。
同搬身一樣，行街唔會用到

打錯 *trail braking

冇錯，trail brake 會改變車架既幾何（有興趣自己去 search 下，呢個太深），同會壓縮前叉同 keep 住個壓力令到前叉唔會回彈再次改變車架幾何，簡單講就係會幫助用入灣既指向性 但因為係 brake 住入灣，力度控制得唔好就 low side

睇下你點用braking？ 可能再早啲 brake
收哂油都可以啩 可能要落一個波？
有啲人話收油 要等引擎轉數再拉上
如果keep住俾油就一放brake就彈射出去

好正學下野先

賽車黎講，最有效既 brake 係一野渣到底到你想要既煞車力度，再一路慢慢放放到 apex 就即刻俾油出灣，唔會話 brake 少少，發覺唔夠再 brake 多 d，咁樣個前叉壓力就會冇左，彈起左就會 understeering

至於引擎轉數其實睇咩車，公升級既其實都係靠馬力射出去，另外既係，車既傾角越大，引擎既轉數係會自然拉高，呢樣野好多人都唔知

最後你話俾住油放 brake 再射出去，其實係講緊用尾 brake 修線修正車速要放開射出去

其實好簡單
trail brake係改變架車嘅rake angle
即係巡航車 rake angle好大 特性係好穩定 但難轉軚
rake angle細就好易轉軚
入彎時講求微調走線 當然想rake angle細 trail braking幫到手
一出彎講求加速穩定 咁就想rake angle大

就係一堆人當自己係車手先有abs同anti-wheelie呢d野出現

嘩有野學留個靚名

支持你買呀

頂帽一黎唔係full face
二黎都幾肯定過唔到penetration test(有電)
所以都攞唔到驗証

想問下有無巴打揸vespa px200/200e?
揸揸下3波，行緊70左右，無啦啦死火，拉唔切極力子然後派車
check過風chok無拉高，2T都有，有無巴打試過相同情況

好奇一問，其實你幾多歲？

純粹好奇only

嗱遮？？

學牌出車揸車唔洗帶頭盔？

帶住呢個頭盔去考，佢一睇就知你車手有前途啦

我都係咁諗，但佢又行得返喎好似

睇落似係
有啲複雜，消化下先

依個係教你如果嗱遮係點做，你平時揸有冇回下油？

之前無呢個習慣，唔知原來會咁大件事
小弟新牌仔出px，琴日第一次遇到呢個情況，係高速公路到長扭
係咪應該俾啲油又鬆下，俾下鬆下咁？謝賜教

最好唔好長扭啦，回油要回哂唔好淨係鬆一鬆
利申 我都係P牌仔

唔該晒師兄我要習慣下回晒油先
祝大家長揸長有

我之前都聽過人講唔好長比油，但點解長比油會引致拿遮？

係咪所有車都唔應該長扭？

28CAR
18年綠色VESPA 0首果架
文仔拎左黎賣就加多7K

因為係二沖車，係靠比D2T油去潤滑活塞，如果長扭會容易過熱膨脹迫死咗，就會鎖死

二沖車先係

明解

鐵騎館又有花生
攝去大車車頭

都痴撚線，仲講到自己一啲問題都冇，咁嘅心態遲早做孝子都係自己申請

同問螺絲
係咪萬里達有得配返?

人哋架新車都傷咗，相信都已經得到教訓，無謂再落井下石

車迷城有得買，上樓梯入門口轉右，賣貼紙果度有。

睇佢留言完全感覺唔到佢有得到教訓

唔該晒

有冇師兄師姐幫襯過一角工房做維修保養
想知評價

暫時幫襯過幾次，有換胎有CHECK車換消耗品同執漏，暫時無任何問題
態度都好，有問題基本上都肯答
係交車有D耐會DELAY同埋ONLINE回覆有D慢

過戶好似要車行或者本人先得
你問真啲先廢時朋友白行一轉

再唔係求其搵間車行有做代辦運輸署手續，幫你搞都得

可能斷左咪錶鏈？
拆開後面睇下條芯拉唔拉到出黎，如果得番半條即係斷左，但小心自己拉爛左

睇左張過戶紙
代理人拎我張身分證去就得 張紙係咁寫 應該冇伏掛
唔該你

想問下燦基保養靠唔靠得住？
上手車主仲有一次原廠保養，想到時換條石橋090同埋轉扭油筒
KTM RC390
如果靠唔住就諗住去御峰搞

訂左vespa 150,但想戴返full face,有無咩型號塞得落馬桶

比住迫力過彎真係小心啲練
一野太大力實派

同埋我覺得手泵手感都好重要，你平時如果要好大力先有反應個啲，你好難控制到好細緻。

手感既野真係好睇個人喜好，有人鍾意硬過拳頭一野到底既，有人鍾意淋淋地行程長既

不過有 ABS 既車都唔會有手感得去邊，除非奄左個 ABS 去

XT500H2O
Yamaha世一

好呀 黃店

除咗俾錢嗰下肉赤少少

請問如果而家報既話大約要等幾耐有得考？
本身已有車牌

abs應該同手感無關
abs睇你車輪光尺去數轉速
當睇到鎖轆嘅情況 就用另一條油路會放brake

手感最大影響應該係手泵
radial master cyclinder會比 axial 好

學牌買左架車 出埋保險 有朋友都係學字想考牌 借比佢考得唔得

唔同意ABS 對手感無影響
始終條油路都係T去ABS Pump, 油路應該最短最少郁動到既野最好，多左樣野多多少少都有影響

我覺得成組制動包括手泵，喉同包魚都會影響到
淨係渣過幾架車：
學院車完全無料到
原廠無牌子自己出
Nissin 平野
Nissin master cylinder + Bermbo calliper
Brembo 中級全套

真係越貴越易控制，我唔識形容個感覺，可能係比較線性或者唔駛咁大力

沙駕應該下年5月

都有影響 如果唔係都唔使換鋼喉 但係如果講細緻度 最大影響都係換手泵

CLS
0.3秒都唔夠電光火石之間要你比反應

睇保險條款包唔包不記名司機，詳情可以問返保險

原來Brake-by-wire 已經有好多車用緊
唔知幾時可以下放落26
Mechanical advancement 應該差唔多到頂，個人估計如果再進一步應該要靠電子

有無巴打架車有IMU，可唔可以講下渣落有咩分別

HKMonkeyRider有廣告啦

成個月前寄信拎P 牌... 到今日張票都未過數
遲一個星期幫朋友開票拎10年牌...張票已經過左數..有無巴絲知jm9事

港島有冇老實車房 整r3

有無師兄用過GT AIR2? 透氣度會唔會比X14好？

？

絕對有，你先唔好理背後既科學野，你去搵架有 ABS 既車同冇 ABS 既車，渣渣個 brake 先講

26 應該未去到 Brake by wire 咁癲，MotoGP 級數既 mechanical brake power 已經夠鎖死條胎，始終輪胎技術先係樽頸位

有 IMU 既車就比油冇反應囉，因為 throttle by wire，IMU 覺得你呢個速度，呢個傾角，呢個 G force 會出事，佢就唔會俾油，或者會繼繼續續咁 cut 油

冇揸過時會覺得坐巴士冇咩特別

揸過就覺得巴士係移動罐頭，自己係入面啲午餐肉

好彩腰痛唔洗返工，繁忙時間坐真係不堪設想

Highway同塞車有得攝係爽過巴士
繁忙市區同紅隧感覺一路乾煎一路食塵

市區都有得攝嘅，而紅隧，個人覺得入左隧道其實都順

係攝到入口有啲難度，唔係條條路攝到

有時唔撚明，揸到入隧道會發現個龍頭係隧道中間位

點解會咁，係唔係有on9仔行行下重brake

冇睇YouTube, 佢自炒？定係又比人撞

跣胎, 自炒

未接觸過26嘅觀眾睇到佢咁成日炒車，會唔會覺得揸電單真係好易炒

仲諗緊Honda cb300r好定揀susuki dl240 abs好？
師兄們有咩意見？

新牌第一次出車
諗緊Smax/force155
師兄們有無意見

DR豬IS BETTER

係個外型有分別，入邊所有嘢都係一樣

越睇越覺得cb400sf依部車好吸引，近30年歷史，但無大改，渣新車就等於渣30年前既車咁款。

仲要4缸，動力岩岩好，可以大扭再加vtec

有啲心思思出部新車....
價錢係貴啲，但加埋保養維修耐用度依啲好似ok

死左未？有冇斷骨？

CB400 新車太沒趣了

等CB650R

force唔係過唔到排放標準咩？

Husqvarna SVARTPILEN 250 試騎報告

Husqvarna SVARTPILEN 250

見到有人已經極速出牌行街，對比起CK真係

冇裝尾箱既朋友，點樣帶多頂帽去接人？
啲頭盔網好似好流咁

CK出一部通常要幾耐？

部車仲喺日本，船期延誤

買返部之後扮royaljordanian 拍daily observations

平地台drg/pcx，扮adv就adv150

我驚d台仔入去想望下香港人既技術
以為就係咁柒

香港三寶

屌 比你地講到好想睇佢條片

當睇crazybiker嘅炒車系列

揸到去，陪佢等巴士，再跟住架巴士，再等佢落車

我冇睇，但都估到有幾柒

冇架，直路，濕泥，衝過去，跣低

仲要有一聲鳩叫

smax世界第一

CK世一

唔好再拍youtube ok?
比心機學下揸車先

明知自己成日炒車都唔著甲

夠哂說服力

教仔學院d路路通課程直頭要簽佢

台仔：媽媽牌護甲

有冇咁廢......

睇yt見佢揸車 成日都話好難控制好易跌車咁

好癲8.5個月

唯有等政府開放電動單車，等d人揸電動單車，自然少左人考26

想問過戶可唔可以搵人代理

可以

咩叫報復式考車？

考個陣急剎同考官攬炒

盡油甩佢星無悔

係唔係考完跟考官過海

屌
參考澳門好過啦
eg 一次過 3個人考

考個考官

聽老屎忽講以前係幾個人一齊考

用緊
雖然無女又唔載得人

想買 幾錢?

考官行頭
行完路試見到車尾燈pass

印象好似百幾蚊
不過車迷買個頭灰網都70
呢個摺埋塞入sit底啱啱好
又唔會好似網會打哂kick

呢個之前都上amazon睇啱左不過未買
(未有車)

咁用途係...?

瘋狂唔合格，拎哂你哋啲期

裝飛雞杯

塞個車冚入車尾
不過大熱天時摺冚真係
而家諗住出街淨帶碟鎖
個冚搵個單車鎖鎖欄杆算

我就係覺得個網會打kick 要長時間勾住係後座唔好睇

屌20蚊咋喎我買個網

好快姐摺個冚 對摺對摺再對摺

笑左出黎真係好柒，好心佢拍片之餘練下手車先去呢d地方啦

部monkey好慘

呢款好似幾正，出車時可以包下飲品，細件野冇枱仔網咁易跌

不過揸緊d垃圾車，冇seat底，平時唔用都要包係車尾

上手車主留個勁殘既厚冚比我

棍車seat底點都攝到d野既
我揸部老爺街車都放到把威也鎖同呢個冚

新手想買vespa
考慮緊150cc定300cc，上官網睇top speed兩者只係相差10km/h 實際相差真係咁少？

有大買大 不後悔

啱 150唔夠玩

我架垃圾車seat底乜柒都放唔倒

一定係gts300
vespa 比同排氣量既車總要少幾匹馬力
300都只係啱啱夠
btw racing sixty隻綠色

傻豬你咁多側袋

揸ADV我洗炒

唔明點解夠腳都會炒

裝咗cam係凳底之後 每次拆凳都要勁小心咁就返d線 如果唔係凳都裝唔返上去

好在有側袋

地面又爛又跣 仲揸咁快 6尺都炒啦

6尺應該可以企喺度放手畀架車去

街車加側袋唔加箱成部狗車咁

美帝哈利狗車

[印度車神] 印度嘅馬路真係痴撚線

外賣之星

玩呢d路當然用: 攻擊性駕駛！

揸得爽唔爽皮啊

條撚樣邊有咁好反應

買個後座包啦

天氣冇咁熱就更加爽 期待冬天

啲路靚過香港好多

巧想同啡啡出車食髀等到2046

有冇巴絲試過比車行/車房寄賣26，收費如何？有無效率？

好撚癲

幾時筆試呀

2月尾老強

上美馬買左個單車用既斜孭袋
後座包如果買得多野應該裝唔哂
自咖個款後座包只夠裝A5野

有大size既後座包架嘛

即係年尾路試?

當我1takepass老強 預佢路試排半年 9月考掛

Zx25r 定ninja400 ?

裝箱

25r好似要等到下年1 2月喎

啡啡肯裝我咪裝

佢冇用架佢

借問聲有冇邊款襟屌爛砌、新車質素穩定冇乜手尾既開工車(外賣)好介紹?
棍羊都得

外父當年好似係揸cbr150r

一定係300
遲d 仲要雙騎車女
300個design 靚好多

Sorry 想問下Ninja尾燈唔著 如果拎去比人換大概要幾錢到

定係自己換比較好

我會自己換咗個燈膽試吓先，唔得先搵人整。

webike依家 Arai 同 Shoei 係咪唔寄香港啦？

好快堆動物fans就會話老師佢都有唔啱呀

華山斜啲定摩星嶺斜啲？

摩星

上次去到摩星嶺個斜路底，我選擇咗掉頭走

唔係上唔到，但唔知咁搏為乜

我見有人直接綁係尾Seat度
佢話特登買左條繩，然後轉綠燈佢就走左，唔知條繩係咩樣同係邊度買

Daytona個網我都有用緊，最大問題係無乜位可以勾，同埋因為個位向前斜，頂帽會向前滑。

想問下各位清港島有無啲食水無咁深、手勢正常嘅電單車房？
新手上路真係無相熟車房

普通保養換偈油消耗品嘅就間間都識，但至於同師傅夾唔夾就係個人問題，我覺得ok時你又有機會覺得唔ok，你睇大把人哋口中講嘅黑店仲生存到就知。

結論係自己去試，或者返原廠

傑sir開左網頁

真心都覺得佢幾勇
明知會比人笑，炒車片都放上網任睇

150 市區代步單騎 zip車
300 行高速，雙騎會舒服啲

聽講8%以上
另外加每月幾百蚊
有無效率其實同車行無關，我覺得

我都覺得比人劏幾次就變相熟車房
只係港島好少電單車房，睇下各位清有無啲出名老實嘅可以試下先

1.2波唔會窒油 但係上3.4波窒油會係咩事關唔關入唔夠偈油

一般人係咪淨係裝車cam﹐youtuber先會裝埋gopro上頭盔?

做得條友架車嘅命運就係炒
20km/h 慢慢過都炒到9彩
世界級

d fans叫佢揸雞玩
大佬條路拎部1000都唔會炒架啦
係手車問題
唔係部車問題呀

想問有無外國頭盔網介紹

revzilla

小學fans留言喇明顯揸雞=行爛路

揸雞死左喇

彎都入唔到

訂左vespa

咩色

300 白色

整咩？

原廠有冇側架？
因為之前有個師兄買咗部2手係冇側架

轉載 電單車都係單車

消耗品、扭油筒、胎、水箱水呢一類基本野姐
始終啱啱開始揸，怕自己換會整壞野
清知唔知天后個間全記老唔老實？

冇記錯師兄都係揸R6我最近都買咗部Vespa gts300

咁快又換

買多架

yes
r6 玩樂
vespa 車女

邊到黎？

將軍澳 澳南海岸

有無人知fb係咪有個26影相群專post追焦照

lm 計劃學車

qRacing sixties?

快啲去報啦，而家強制都有排你等

有牌

想買架二手羊渣

期望半年後放得返出去唔好蝕太多

想半手後換車

定買架新車

預算3萬以下

三陽任意

聽講等2年...

年半走唔甩
延一次期就二年

想問依家運輸署係咪唔開
如果買二手車轉名要點搞

可以預約上去搞

加多少少。Force155

新手學牌 想買yamaha mt 03
買二手有咩要注意？

各位巴打 根據你地經驗 想問你地點睇ninja250r依部車呢
萬零蚊 二手車 差不多十年歷史
小弟新牌仔 值唔值得買依部呢

首先要有人放

注意等收車要等到2021

睇咗學保幾錢未

邊到講？

P牌想問 有冇成日行加士居道天橋嘅ching 分享下究竟條橋可唔可以攝車...好驚比啲46告搞到要加監 唔該！

驚就唔好攝
跟例唔過雙白應該都可以攝

就算你安全地攝遇上投訴撚一樣麻煩

多謝ching！
今日經過見到位師兄行最左一路攝上去 就跟咗佢尾
合併車道前後都一路行最左
但其實咁樣行最左喺疑似路肩咁嘅路攝車係唔係可以告得入

寫明路肩畀你有緊急事先入嘅
真係捉都唔知點解釋

咁我都係喺P牌時期避開喺呢段路攝車好了 唔該師兄

P牌盡量乖乖地,加監就唔好了

啱啊 見到師兄攝就情不自禁地跟住佢

等緊新車，可能一個月無車揸，點捱

搭的士

買幾多年車好？買返黎基本換下皮帶？

無聊睇下日本租車
租電單車仲貴過租46

高危麻，但日本租 26 周圍去真係超正，係 IC 去下休息站都已經好爽

直接買一手啦

Budget40000
渣半年後蝕少少賣，因為預自己想換車
咩款好？

Force新車33800

做人唔好咁自信

多謝巴打提醒

未。。

咁遲下先再諗

我指買新車姐

如果姐

唔睇唔覺二手個價咁硬

03食油？？？問過ninja 400未呀

Highway 25km/L
Urban 20km/L
無乜特別

me2，我去日本最鐘意係去IC，個感覺好舒服
不過係揸46

台灣租大cc 26一日又係分分中仲貴過46.

300cc緊係算大食，SV650都差唔多呢個數

03 新車
sv 二手
咁我都會揀sv650

咩車

我都諗住買MT03
見到2020新版個造型即刻J出血

諗住月中開始出街學車感覺OK既話就去訂車，反正等得架車到分分鐘都夠我考兩TAKE

好耐冇見

口球都岩

我覺得成套燈加埋幾靚

有一排好多人上水話鐘意新版多過舊版

呢排有野搞，人又懶左，好少爬文

掛住屌女唔理我地

請問大家有無試過放訂單比人
代理會接受新接手的訂單人嗎
因為小弟想放訂單 是kawa的

打去問泰力

香港唔多見,好似係

好多意外

想問ninja 400 大概幾多錢/km？ 諗住甩P後出番架

農曆七月

有無巴打最近係mlt收車？
想請問同訂個陣講個時間有無出入？

仔都冇得屌，仲女？

請問你見到邊位巴打係行船做運貨？

03
25-30km/L 咁上下

上邊師兄話20-25km/L
未照計返~$0.7左右

SV650 有無咩問題？
整車零件難唔難訂？

有無師兄揸 kymco, 睇中G dink
但台灣forum 話abs 出過事

副偈都用左十幾廿年，冇咩問題，零件超易搵

mlt都係講大約幾月俾到車你

ball out

香港個代理係咪鳩鳩地?
Btw我覺得頭燈上面舊膠好柒
如果改成咁都幾靚

咩車先

zx25r單
因為某啲原因要急住要車
仲有半年所以...

$500排

我有興趣
不過等你問埋先

唔使諗了 無得轉

買sv直上x版是常識吧

強力外賣車
揸左一段時間暫時未出現過大問題
不過d配件難買就真

點解難買，代理無零件賣？
同埋行高速感覺如何

有冇人知如果依家報沙駕强制，幾耐先有得考

唔襯啡凳

報左先啦，諗得越耐排得越耐

500s無啡櫈表示🍇

唔鍾意啡凳

8月尾係CK訂車, 竟然9月中有得拎
多謝運輸署停路試幾個月, 學仔無得考唔敢拎車

咩車咁快

叛逆500普通版

屌呀,我架500s 仲等緊 六月尾訂

有s要等好耐

4or5月走唔甩啦 分分鐘唔只

係, 我八月尾果陣問, 話要十二月先有

我地有代表者係到

其實S 版既件可以上網訂, 搵車房裝, 但係會貴少少
重點係可以訂啡seat

紅頭仔話唔要啡seat

紅頭仔幾時出車battle

@牙啡

去門市比大訂個時又真係見到有幾架s等交車
話呢兩個星期輪到我,希望唔係呃緊我
訂d配件都到曬,差架車

鬥快去彩虹包啡櫈

今日去都見有一部S版, 兩部普通版藍色

對前叉冇得訂

鬥慢?

聽佢9up "就輪到我" 聽到懷疑人生

btw sone你好

有, 要拆哂成對避震套上去, 係貴在呢樣既人工

你有冇打算換? 黑叉靚好多

換金叉

成部 FTR 咁

依家咪爽皮

我單號 180xx 佢話交到179xx
就到我

btw 比啡叔mon po 受寵若驚,遲下一齊出車,傾sone經

條街多左r500

聽日後日放假出車

訂左咩配件呀?

我一路都有留名架 老飯了

見唔到你lm既,人生遺憾就係未睇過全體con,太遲飯了

訂左engine bumper, 油缸貼,水箱冚
係泰仔fb買埋馬鞍包

#13呀

油缸貼應該用唔著 你坐上去就知

各花入各眼，我都鍾意新多過舊

有咩搞？cow女？

有無150cc羊分享下
第一次岀車，想要平台羊做外賣同腳車。
暫時心怡係drg ，大家點睇會點揀？
我自己揀drg 原因有abs ，水冷
如果要雙騎上高速穩唔穩陣？

而家報26 排期要幾耐左右
係咪報香駕好d

睇#1

係喎 我係#15

個油缸本身窄？依家架車本身有痴,雖然都唔知有咩用

有冇人知第二次沖autotoll會罰幾錢
聽fd講聽日去交返就冇事係咪真

你根本唔會夾油缸

第二次可能會收返行政費

但我第一次已經罰左

錢解決到嘅問題就唔係問題

想知幾多姐

條條都唔同收費

當隔一隔袋袋同油缸

張凳輕微u型 坐後d會舒服d 可以托住盤骨 如果你咁坐的話係完全掂唔倒油缸的

有冇人知尾迫泵好似卡卡地 踏落去又唔著紅燈咩事 去車房搞到幾錢

drg 台灣評價好似幾高，呢幾日見到人揸緊

經常雙騎高速既話model answer 300以上

尋找牙啡的故事

想問下有無巴打住東涌 平時架車泊係邊? 問過停車場要拎左車先有得排隊等車位..

問下有牌簿的話可唔可以排住先

我岩岩考 第一次買車咋應該拎車果下先有牌簿? 學牌出車咩都唔識...

新車定二手?

新車呀 泊街我驚第二朝就唔見左

新車叫車行影比你 通常拎車前一兩個禮拜已經有

台仔出車有option揀
香港係咪得H2C, 要去CK修維部訂?

唔該哂師姐我試下問因為我剩係俾左訂我唔知佢會唔會影俾我 不過其實過兩日我都俾尾數拎車而家先搞應該太遲所以先上黎問下仲可以泊邊

自己上網買好過啦 Kspeed, Zeedparts

咩車咁快有得拎?

CBR650R..其實我2月訂7月已經叫我拎車但拖到而家都未考到牌 希望泊街唔會俾人偷

你揸過出街未?

最緊要落冚落鎖, 咁就唔大機會俾人偷架啦

未呀...所以拎車先拖左咁耐自己都驚驚地

你強制完 未上過路試堂?

落冚就認唔到咩車?其實我驚成架俾人搬上車真係咩仇都無得報

唔係 我已經肥左2次8字等緊補考 我都估唔到自己8字咁差

唔係認唔認到嘅問題, 從來偷車都係取易唔取難
最常俾人偷嘅就係咩都唔落方便賊仔個啲
總之你落晒冚, 冚鎖, 碟鎖, 鎖埋呔, 一般都好少會成為目標嘅

練多啲自然就打到

咁都好d 天光道?

我跟有評分機制先有得自練果個學...好多時排隊一堂先可以打到1 2次..多數都係行路線..再衰8字我可能真係轉駕院算至少有得自練下8字..

你香港駕駛學院報架？

大球場..可能我打得太少 其實我打到但唔知點解一到考試個人緊張無平時咁定個圈打大左2次都係撞路邊個凸位

唔係 我而家跟緊F SIR呀~

有冇試過拖住後brake打? 架車穩定好多

有 但我定BRAKE用油門控制 做唔到定油門用BRAKE控制

自己練好過啦，又要咁貴跟佢
我以前都係自己練一次pass

係邊度租車練?

李健駕院租車

咁可能係視線問題

大球場個八字已經係最容易

應該都係 但大球場學車無咩選擇

一聽到有評分 無得練車 就知又係fuck sir
啦啦聲轉過第二間 借車自己練 最尾搵師傅補兩個鐘啦

代理好少野賣, 最多得尾箱架 + 箱
香港本地都少2手野,自己要加改就要係台灣訂,有D麻煩
你無潔癖嘅都可以淘寶嘅不過小心買錯舊版零件

高速就正常發揮, 因為本身架車都重, 除非好L大側風, 如果唔係都唔會點飄(暫時未試過雙騎效果)

係咪真收880？

X2
覺得舊款頭燈太大塊野反而奇怪

本來想買CB190R，見到MT03幾好，做分期一個月先差幾百蚊，索性買03

大家點睇

睇哂成個POST名又冇地址又冇

跟住見到R3差幾千 又幾好 不如R3
跟住見到Ninja400又好啲 差少少 上埋Ninja400

25R

SV都係差3000不如直上600級

我整左兩個月都冇收
可能我隔幾日就打過催佢

燒車巴係返ck定自己搵車房整

搵車房 佢最後都要同ck買零件
ck買零件好似有折 不過人工貴返

醜

復古新成員？KAWASAKI「Z650 RS」有望明年正式登場？！

係，自已租車練440兩個鐘
利申仲助養緊閪sir下禮拜路試
合格唔洗再見到佢，肥左我會轉第二個都唔洗再見

哩條友係怪怪地

你C2未

幾時拎得車啊

拎左好耐

記得裝返啲罩啦一陣又爆喉

請教一下東涌有無租單車鋪係黃店 (又或者至少唔係藍) ?

XSR900

好似裝完散熱冇咁好

水箱個到我會揀吉村下面喉個到用R&G

自 睇漏左個電字

唔用 多數直接返企

昨日得雷聲無雨聲

牙啡

車尾箱點揀好。求教，有冇咩要注意

街都出唔倒

水浸

放工好停

揀個夠大
攞埋頭盔去試

揀個有尾燈嘅

麻麻地跑車
同埋新牌仔唔買咁快

Z400
SV650
REBEL 500

竟然無講海絲瓜
svartpilen 250

有咁大得咁大

我見部車有12V插座，如果我車尾裝冰箱會唔會食晒D電，撻唔到車。定係個冰箱會唔凍?

仲勁過海鮮波黑雨條片

笑左出聲

睇過哂，大cc果啲全部唔諗啦
Z400同MT03我有猶豫過
但都係比較鍾意新款MT03外型

口球既野，鐘意就去

你講緊乜，裝雪櫃？12v移動個d叫保冷，唔會由熱變凍，長火扯哂咪冇，你當架26係勞斯萊斯？

你聽佢9up

放工先黎落雨